［慎入］想知呢隻昆蟲叫乜

係屋企未見過咁大隻

阿強

佢係我道門到唔行企左係到

小強

甲由

唔好整死佢
活捉之後滴少少美極生吞 正啊

係咪擬竊嚙蟲?

目測樓豬屋企已經有成班兄弟姊妹

唧d 藍威寶落去 正

樓主年紀輕輕已經養起人地一家幾十口

人地等緊你開門啊衰仔
有客人都咁唔識do

好似係叫紅曱甴

唔想殺生

仲係門到唔行

好少見咁大隻

平時落雨見到既起碼細一半

普遍明顯見到兩粒紅點嗰啲係美洲蟑螂，樓主呢隻似係德國蟑螂

你熄燈佢就郁 甲由好鐘意呃自己 以為唔郁我見佢唔到 屌拿星

終於有巴打講到大概係咩 試下攞掃把鏟起佢掉出門口先

同埋好停唔停
停係d淺色牆紙位
慌死人地睇佢唔到

係

所以唔係好想殺